如果你知道你另一半以前吸過毒 你會點算

前幾排無意知條女以前有食過草，話係同fd一齊個時食過幾啖
但佢話就話係食過兩三次，點知會唔會以前係道友
我條女有時顛顛得得， 我諗緊其實係咪關以前隊草事
其實我好驚佢而家都有隊草，如果係咁我係咪早走早著好

都過左去算啦
食開有條路，都係早走早著好

樓主中學畢業未 隊下草關你閪事咩

隊草隊幾多都唔會癲癲得得

我未隊過唔知係點，但我想像唔到我條女會走去做呢d破壞神經嘅事，我驚佢以後都會貪玩唔知試d咩

草都叫毒

話你無知定迂腐好

唔係會stone咩

外國還另一回事，香港都未合法化大麻，唔係毒咁叫咩

認真隊過草好難完全甩
有朋友隊過話好爽好舒服好抒壓 間中就去隊一次
佢仲問我試唔試下
問過佢會唔會戒 佢話草冇害又舒服點解要戒

可能我保守 我覺得吸得毒既唔會係好女仔 所以算啦

樓主問下你老母係咪隊完草先生你出黎啦

同佢一齊追龍 渡佢升仙

唔合法 最多係違法/不合法

你用到個"毒"字
又傷害神經又乜乜柒柒

到底有無research過大麻有咩實際傷害?
大麻點解會被列為毒品?
唔係一句"無知"大撚晒架

講到幾愛幾愛
少少research都唔撚做
個女既同你一齊就真係陰公啦

btw認真左 我on9

weed is legal in many fucking countries

食草
你條女係咪牛黎？

stone 同癲癲得得差好遠喎

我個負皮唔係比你個option 係單純負皮你個on9仔

到底啲人係迂腐定無知先覺得隊草就會玩埋其他野

你究竟知唔知咩叫stone

on99 隊草又點

係呀
隊完草會成世都癲癲得得
遲下仲會忍唔到屎忍唔到尿
夜晚訓覺仲會突然起身咬人
介紹比我識我涯義氣幫你頂左佢
我都係隊開草同類人我唔怕蝕底
正所謂人人為我我為人人
即刻比佢電話黎先唔洗諗

飛左佢啦

性格迂腐到咁

唔係你揀飛人
係佢應該飛左你先

愛佢就一定要接受佢嘅過去，好似係

On99

你問連登仔 ?

佢地大把自己都食開啦

Experimental 試一兩次都仲可以諗諗

有哂心癮又唔認個 d 就拿拿臨益連登仔啦

有返正常 stress coping 意志力嘅人根本唔會濫用物質

濫用物質代表嘅係逃避現實 自控能力低下

Weak and pathetic